覺唔覺一日最衰都係李文亮，佢唔踢爆的話全世界只會當武肺係普通流感

幾時出納場日報

納場新聞

衲

難道死了就不用負責嗎？

我中衲

佢講左D咩

講左屌你老母